點處理啲精神病藥物

有精神病但我唔會食藥
啲藥就咁掉左又好浪費
有咩方法處置啲藥好？？？

有癲癇都唔食藥

有躁鬱症，無癲癇。

食落肚

你自己食返咪處理左

俾我

叫醫生唔開得唔得
或者唔好去睇醫生

點解唔食藥？

叫醫生唔開, 佢只肯慢慢減藥

之前有一排係會好亢奮
同埋啲諗法會係咁跳來跳去
但一兩個星期後己經無野
食左藥會好唔舒服
而家無需要食所以唔食

你呢隻藥係治療加預防效用
一係唔好開始，開始咗就唔好突然停
如果唔想開始嘅話建議同醫生講咗先再比佢睇下點

同醫生傾左先

其實精神病根本唔係病

同醫生傾無用,
佢只肯慢慢減啲劑量

有部份人真係好有問題既
不過我認為每個人應該按自己情況去食藥
精神科醫生都係打份工
佢地只係唔會一下子減哂啲劑量

只係同正常人嘅行事模式有啲唔同，加上響香港呢啲大城市日常生活嘅regulations比較多，搞到同人有小小唔同就好似好大件事咁，如果換咗做外國鄉郊地方冇咁多人，跟本唔會有咩問題，我有我痴線嘅自由，憑咩我同大部份人有小小唔同就話我有病要我食藥

你有權唔食藥
但有咩事唔好後悔就得
唔一個療程食曬慢慢減好易出事

精神病條例真係大鳩哂
我都比佢強制關左係葵涌醫院幾個星期

後來我發現只要個人無攻擊性行為,
其實可以放棄治療比你返屋企

冇影響人冇影響自己生活唔叫異常

巴打你係咩病？

想去政府醫院睇精神科，請問流程係點？
去急症室先？

我

你如果真係想去睇既
可以先去普通科診所叫佢寫封轉介信
不過好老實講， 有精神科記録唔係好事
你咩情況先?？？